(amazing summer) 邀請大家參加夏水禮

大家好！宜家夏天咁熱最岩玩水戰！
小弟誠意邀請各位香港市民參與香城夏水禮

夏水禮需要既四寶有：

1. 氣球

2. 液體（隨意）
3. 投射器

4. 大型針筒

製作過程

每一個投射器最少2-3人操作，記得約埋三五知己一team
有d負責reload d 氣球，咁就快手好多啦

你哋睇吓啲鬼佬玩得幾開心，最遠可以射到幾十米架

咁買左以上工具既朋友下次就可以一齊玩水啦
Be water, my friend

有冇朋友一齊玩水啊

大家記得液體有好多種
有水、食油、甚至電油！
落食油分分鐘冼死人地對家⋯
而落電油啦wor，如果對面有人食煙或者點火，就好大劑㗎啦！

大家唔好亂放野入去啊！

推

有冇勇武巴打同我一team

Push